自認tsla 手足入一入嚟 前個月有人同條女笑鳩Tesla手足

早幾日食飯聽到有班傻仔係咁水個毒撚friend買Tesla

有冇人搵到樓豬 係咪死撚咗